（處境題）如果你有個女 你會唔會將佢嫁俾而家既自己

視乎個女靚唔靚,肥唔肥,醒唔醒.

(處女題）

好多人都話生女靚唔靚睇老豆 你自問自己個女係未靚女？

唔會

唔會 我比唔到幸福我個女

唔會，亂倫不了

咁假設你老婆俾左個綠帽你戴

咁果個唔係你個女…

btw，會

咁佢話亂倫呀ma 我咪俾個唔亂倫既選擇佢lo

點解你要害自己個女？

個果都唔係我女，我有咩資格比唔比佢嫁邊個